發開口夢真係好恐怖。。。

最近晚晚都聽到老母發開口夢

佢會大嗌唔好啊，救命啊

之後叫醒佢，佢剩係話發惡夢，有班人追住佢。

叫佢睇醫生又話無事，但我晚晚都比佢嘈醒。

究竟點算好

上佢

搵班人追著佢

現實發生咗就無事

冇圖定點🤔

笑撚死

好好笑

開燈訓一晚